《成報》辦公室遭追租收樓

《成報》位於觀塘開源道的辦公室，其業主入稟高等法院指租用單位[的香港傳媒集團控股有限公司自今年3月起欠租，要求追討2個月租金54.8萬元並要求對方交出物業。

原告為利是發投資有限公司，被告為由《成報》主席谷卓恆擁有的香港傳媒集團控股有限公司。入稟狀透露，原告是觀塘開源道48號威利廣場23樓8個單位及2個車位的業主，去年6月與被告簽3年租約，月租約27.4萬元。